"搞亂香港"呢句真係難聽過粗口

垃圾藍絲

五毛出沒注意

咁你為香港做過乜撚野咁巴閉

衰咩坐咁耐?